[甜到漏] 我阿哥同我講。。。

話說我阿哥同我講佢2年前打咗篇關於我嘅文send比朋友
咁啱哩一兩日提起 又見過咗咁耐就send埋比我睇

原文：
我個妹喺外國讀緊書
仲有一個禮拜佢就返嚟放暑假
我哋關係唔差嘅 不過就唔算成日傾計
我知佢喺嗰邊自己一個好辛苦
我又知佢鍾意 teddy bear
所以我就特登去買咗隻 teddy bear 送畀佢

哩隻

咁我一直擺咗喺我房
諗住等我返嚟先送畀佢
畀個驚喜佢啦
喺佢返嚟嘅前一日
佢男朋友過咗嚟
當時我唔喺度得我阿媽喺度
佢就問我阿媽 "auntie, 我可唔可以擺啲嘢去Mary房"
我阿媽就畀咗佢入嚟
跟住走咗去做自己嘢
到我返咗屋企
我阿媽就同我講peter仔嚟咗而家喺阿妹房
其實我都冇為意
諗住自己返房換衫
就經過阿妹間房
佢度門又冇閂
咁我就裝一裝入去
早知唔裝
一裝完我就好慚愧
原來佢都買咗隻teddy bear畀Mary

頂佢個肺，成間房咁大

見唔見到我嗰隻

我真係覺得好羞恥
我明明係佢阿哥
點解我甘願為佢做嘅
相比起佢男朋友
原來只係咁少

我個妹 第二晚返嚟
入咗房之後大嗌咗一聲嘩！
跟住好開心咁衝返出嚟問我
" 阿哥阿哥， 你見唔見到我隻啤啤熊呀!?"
我個心真係酸左一酸

心諗
對面海嗰個都見到啦
仲問

肥絲咁大隻

隻公仔

橙

好煩

對面海都見到 笑撚左

咁驚

屌，你果隻細過隻熊掌喎巴打

我幫你轉達比我阿哥

救命 好幸福
好鍾意隻熊呀

世上只有哥哥好

真正肥絲大隻

跟住點 佢冇送定點

咁大隻熊晒位
開心一時，浪費位一世
床都無得瞓，想點

我無諗過阿哥會送啤啤比我
我以為佢送比女朋友 mum又放錯去我房
所以 我擺返入佢房

哩個真

張床比自己瞓好定隻熊瞓好

攬住一齊瞓

平時點訓

我係講隻大熊呀

你quote乜9啊

啤啤放喺地台
我瞓床 仲有得攬住佢隻腳

男朋友哩啲過眼雲煙黎㗎姐

你又quote乜9啊

哇哇好幸福呀
樓主就好啦咁多人錫 好好珍惜

好好珍惜你哥哥
唔係個個哥哥都對細妹咁好

[/quote]

好煩[/quote]
你quote乜9啊[/quote]
你又quote乜9啊[/quote]
屌

好哥哥

好羨慕 樓主好多人錫

好煩[/quote]
你quote乜9啊[/quote]
你又quote乜9啊[/quote]

三條撚樣鬥on9

甜到漏呀

所以我地關係好好㗎

哩個阿哥真係無得彈

屌隻熊細到 如果發生係我身上 我會收埋隻細熊 太柒了

阿妹 點解你粒lin咁黑

可能你阿妹會好鍾意呢

唔好亂冒認我阿哥

屌你阿哥隻熊仔張相你都係係下面個張cut出黎 冇自己一張相

篇文完左？

細個同你沖涼你仲成日玩我主主人
做咩依家唔玩

咁大隻熊真係好阻碇，過一排都係垃圾桶見 相反細細隻都可以擺床頭擺十年八年

上面block撚哂班智障，好爽

可能佢鄧隻熊自卑

扑埋你老母啊 低能仔

咁大隻

係 阿哥文筆唔好唔好見怪

變態佬出沒

喺我離開香港兩日之後 dad已經dum左隻大啤啤

我想知隻大熊仲在唔在世

阿哥好正
我廿幾年都冇送過野比呀妹
反而佢成日請我食飯

世已離

使唔使咁快呀
你阿爸應該睇隻熊唔順眼

呀哥好慘呀

我同阿哥都無互送禮物嘅習慣
不過點都有一兩份 仲成日帶我出去同佢啲朋友玩 又一齊食飯

同阿哥講，物輕情意重，買返副熊仔高達比阿哥啦

阿哥慘啲定送禮勤慘啲

你就好啦有個咁好嘅男友同哥哥

係 佢一早表示左佢好唔順眼

係咪係外國訂返黎
分分鐘仲平過你哥個隻公仔haha
btw 大就好大
但如果屋企細既話 送俾你姐係罰緊你
咁撚大隻 放邊到撚到

我比較想知老母見到個男仔拎住隻成間房咁大嘅公仔敲門想入去果時咩感受

佢老母可能見怪不怪 仲可以繼續做自己野

有時想送野但諗諗下不了好尷尬
又要養女朋友冇帶過佢食好野
好似對佢好衰

咁撚大隻 點樣搬
話唔定入面藏左條屍

其實係睇男朋友唔順眼加上隻熊真係太大隻

Uncle買嗰隻可能仲細過阿哥嗰隻，打咗篇文無放出嚟啫

要好好孝敬佢

咁而家隻細熊啤啤喺邊

屌你係咪戇鳩

阿哥就一定好㗎啦 ex好唔好就有排討論

但你仲有無同阿彼特仔一齊

我mum又好似真係無咩反應喎

佢應該係費事理

咁就要學下我阿哥啦 又養到女朋友又養到阿妹

放心 無屍臭味

講得非常有道理

可能係

要問下阿哥

無

好羨慕有個好阿哥

最好哥哥獎

對面海嗰個都見到啦

浪費地球資源，我指隻大熊，呢到係香港啊，你估美國德州呀？

你啊哥呢啲先係實而不華

好慘 果刻你呀哥一定好傷心

阿哥不嬲正

隻大熊宜家仲喺床？

阿哥 我錯啦

dad dum左啦

阿哥果隻😍😍😍😍😍

唔知去左邊啦

真係好大隻
自己屋企都無咁大

Hajime隻熊
Btw 捐左定扔左 扔左好浪費

我連續望咗3次張圖 笑足3次

咁浪費

好正！

* 我都好似好耐無送野比我妹，諗諗佢先

block 撚晒quote肥絲嗰班撚屌

有無同哥哥扑野

我諗住入黎睇甜故既
點知你真係比左甜故我睇
回水

BTW 男朋友可以無限個
哥哥只得一個
你真幸福

最後個三句真係酸到仆街

送比人都無人要 好似係

我自己都覺得好好笑

阿妹要錫㗎

痴線

我都覺

阿哥

男友重係咪同一個？

分左手啦

你阿哥當刻已經自卑到仆街
你仲打返隻熊回頭 你阿哥個刻既心境係點 真係文筆無法形容

有阿哥好幸福呀

送咁大隻有冇扑到？

點知無啦啦會送隻啤啤比我㗎啫

睇到想喊 哥哥是最好的

我都覺 真係好幸福呀

樓主係咪姓邱

唔係

隻熊會唔會阻到你扑野

你買隻放喺房試下

好哥哥真係要好好珍惜啊

利申：做人阿哥

同男朋友仲一齊緊？

sor無追po
點解分手既

二十年前，1997年，我十八歲，當時買了兩條鎖匙繩
響度諗，有女朋友之後，佢一個，我一個，佢橙色，我藍色

二十年後今日，我38歲了，再次翻到兩條鎖匙繩，原來我這條繩仍未送出，原來我已經度過了無數個單身情人節，聖誕節。我不知道，原來我這個夢仍未發生。

咪引用啦

好彩爸爸dump咗隻熊
一早知你個ex唔係好仔 有遠見

應該唔係一早知先掉
而係分左手樓主以淚洗面之類 搞到佢爸爸好嬲個男仔
然後先幫佢掉 或者係樓主主動叫佢掉？

其中一個原因係偷食

Who are you

巴打你諗太多了
dum左之後仲一齊左兩年

我好珍惜我阿哥㗎

好撚正

傻的嗎
咁q大隻點訓呀
屋企成千尺？

池池真好

喂你邊位呀

你quote乜9啊[/quote]
你又quote乜9啊[/quote]

三條撚樣鬥on9 [/quote]
BLOCK撚哂佢啦

咁撚大隻係咪要call 車dum
定係肢解佢一日dum一忽

原來阿哥咁多朋友上連登

要同dad請教下

我係直接收到你阿哥msg既一員

咁大隻好撚污糟嫁

好撚污糟都形容唔到
冇常識
仲要放上床

講明先我唔識妳

你覺得哥哥碌野大d
定男友碌野大d

阿哥同左我講你係邊個啦

我寧願要隻細 隻大霸晒成張床 洗又難洗 香港啲天氣咁啲公仔好易生一啲一隻隻小動物

佢死左啦 仲鞭屍

仲放埋一齊, 有冇理過佢感受

我同阿哥反映下

樓主屋企一定好大

幾好睇過

問到隻小熊去左邊未

阿哥仲諗緊

哥哥好sad

本身想入黎睇甜故

唔甜咩 好甜呀

溫情搞笑阿哥

已經灰到埋咗佢

好想要個阿妹瘋狂送野哄佢開心
不過會寵壞

利申：有個細佬

擺明講笑啦佢

你阿妹又煩又巴喳嗰陣你就唔會咁講

冇家姐係會錫自己細佬，只有細佬錫家姐

*我做人細佬

阻掟 佢覺得我間房已經夠多野

哦 就係偷食 果條廢材送比你果隻

有阿哥嘅阿妹真係好幸福

係呀 真係好幸福㗎

我都想有個咁好嘅哥哥
得兩個細佬

絲打好幸福

以為係甜故見個post名

好甜㗎

我都係 我認我咸濕

屌，點解唔可以早啲比我睇到個post

樓豬我應該點做好

你做咩

細熊張相放大左重要起格

你個隻teddy bear唔係買嫁喎
係買餅送嫁喎

利申：細妹有隻同款，佢條仔話係買餅送

Auntie 見到你男朋友拎咁大隻野入房都唔阻止

你細妹咁好
介紹我識啦

次次見到人地兄妹感情咁好就好羨慕
好想有個妹俾我錫
不過我做開細佬呢個角色

你係咪喺我屋企後面個空地掘出黎㗎

心意黎㗎姐

我都好奇點解佢會咁淡定

對面海都見到

呢句笑撚咗

好想有啊哥啊

個個男朋友就係long d 偷食個個？
你哥哥宜家點

男朋友：買隻熊比女朋友先。
最後條女要倒貼張床。
呀哥：買隻熊比細妹先。
最後會連埋電話一齊送。
呀哥》》》男朋友

係真理

你哥哥好Sweet

笑到仆街
我回頭再睇多下面幅圖兩次先終於睇到你阿哥隻BEAR

我細佬好錫我
中學果陣大洗想買漫畫又喎捨得
求細佬資助 佢會俾錢我買
過多幾年屋企：唔好呃細佬錢喎 明明你有錢咁多

好好笑

有冇諗過細佬成日拎你d brabra底底 黑絲打J

Do my gf la

完全理解到阿哥嗰下有幾灰

係呀 無long d都有偷食嗰個
阿哥好幸福呀 因為佢有個好好嘅阿妹

推到比阿哥睇到送埋電話

甜到漏啦

阿哥表示好hurt呀

嘩你細佬又真係幾好喎

厹

我都有一隻感大，搞到衣櫃成日開唔到

唔做厹

點放入衣櫃㗎

幫隻大啤開左tg

好羨慕人有阿哥

我都想有個妹

兄妹都可以放閃

咁你有冇做返啲好sweet嘅嘢氹你阿哥啊

我都有煮下飯比佢食㗎
不過佢煮得多啲

好想要個阿妹 鍚到佢窿

唯一都寫錯學人自稱老師

真係好開心㗎

無位瞓喎屌你

都話有

對面海都見到真係好好笑
好羨慕有個咁錫你又咁搞笑既阿哥

利申:獨生

我阿哥真係特別好 雖然成日玩我

我都有呀哥 可惜我呀哥唔會咁對我
btw 樓主呀哥勁好
仲有咁大隻有鬼用
從不中意公仔既我
見到真係心諗咁大隻想點

好想識你阿哥。好sweet囉

Share比你阿哥睇下

名草有主啦

推到阿哥開ac覆我

好男人真係搶手 希望唔係啲死臭雞啦

邊度買隻bear

我阿哥同阿嫂都好搶手㗎

問我ex啦

睇唔出 對你咁好但又偷食

一齊頭嗰兩個月又longd好難唔好喎
耐左咪覺悶無新鮮感囉

擺係床同衣櫃中間

睇到啦 佢啲朋友send比佢睇
仲話我偷左佢篇潮文

好羨慕呀！
由細到大都想要個咁嘅哥哥。
但眼見身邊嗰啲人嘅呀哥全部都一係唔理個妹一係就妹衰

係囉 阿哥呢

細個嗰陣阿哥都唔係好理我